拾左幾部舊電腦 求砌返部好d嘅機

底板
GA-B75M-D3H
GA-F2A88XM-D3M
GA-F2A88XM-D3H

顯卡
R7260X
GtX560

cpu
A8-5600
i5

你唔怕嘅可以搵粒2手xeon e3-1230v2
之後加16GB DDR3 RAM 加隻SATA SSD搞掂
GPU睇你有幾多budget再算

如果現有個d我想用返應該點揀

完全用曬舊件?

係 因為唔想浪費 砌比親戚都好
因為掉左又好嘥

完全舊件=變返之前件垃圾

完全舊件咁你汁完返黎直接送出去咪得 上黎問做咩

冇人顯樓主老母卡？

所以咪話樓豬多嚿魚